{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23731",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 인 무인텔"
    },
    "text": "密陽無人テルは密陽に位置する無人テルです。 三門洞までは車で10分、密陽市庁までは車で2.4km、5分かかります。 密陽市立博物館までは車で3.4km、密陽大公園までは3.7km、車で7分かかります。 宿泊施設は計19室の客室を保有しており、韓国語が対応している案内言語の一つです。 チェックインの際の基準人数は2人で、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 繁忙期と特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 ムインテルは正規品の飲み物、おやつ、備品の使用により、お客様の利便性と健康を考慮します。 しかし、宿の雰囲気は社長の親切さを除けば残念だと言えます。 モーテルの入口から古い雰囲気と不親切な社長の姿が目立ち、価格対比では満足できるサービスや施設が不足しています。 この価格帯では、より良い選択肢があると思います。 密陽無人テルは1:1無人精算システムと出張ビジネスに適した静かな宿です。 また、密陽ナノ流通団地と農協流通地の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "密陽無人テルはどこに位置していますか？",
            "answer": "密陽無人テルは密陽に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三門洞まで車で何分かかりますか？",
            "answer": "三門洞まで車で10分かかります。"
        },
        {
            "question": "密陽市庁まで車で何分かかりますか？",
            "answer": "密陽市庁まで車で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "密陽市立博物館まで車で何分かかりますか？",
            "answer": "密陽市立博物館まで車で3.4km、7分かかります。"
        },
        {
            "question": "密陽大公園まで車で何分かかりますか？",
            "answer": "密陽大公園まで車で3.7km、7分かかります。"
        },
        {
            "question": "ムインテルの客室は何室ありますか？",
            "answer": "ムインテルは計19室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "チェックイン時の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "ムインテルはどの言語に対応していますか？",
            "answer": "ムインテルは韓国語に対応しています。"
        },
        {
            "question": "ムインテルでは追加人数には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ムインテルの宿泊施設はどのような設備がありますか？",
            "answer": "ムインテルの宿泊施設には正規品の飲み物、おやつ、備品の使用により、お客様の利便性と健康を考慮した設備があります。"
        },
        {
            "question": "ムインテルの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "ムインテルの雰囲気は社長の親切さを除けば残念だと言えます。"
        },
        {
            "question": "ムインテルは静かな宿ですか？",
            "answer": "はい、ムインテルは出張ビジネスに適した静かな宿です。"
        },
        {
            "question": "ムインテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ムインテルは密陽ナノ流通団地と農協流通地の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 424
    }
}